大家覺得曼聯應該請邊個做臨時領隊？

莫耶斯
燒味重出江湖

雲加

靈寶大法師

我做曼聯年年嬴世界杯

宣布左 卡膠
此post已完

The club hope to appoint a caretaker-manager before they face Cardiff City on 22 December but it will not be assistant manager Michael Carrick or academy boss Nicky Butt.

卡膠唔會做

應該都係白蘭斯/ 蘇斯克查 做住半季暫代先。

Giggs都有可能